\beginsong{Vent'anni}[by={E. Polito -- G. Savio -- G. Bigazzi}]

\beginverse*\nolyrics
\[E | B | E | B]
\endverse

\beginverse
\[E]La mia vita \[C#-]cominciò
\[A] come l'erba, \[B]come il fiore
\chordsoff
e mia madre mi baciò
come fossi il primo amore.
\chordson
{\nolyrics\[E | B]}
\[E]Nasce co\[G#-/D#]sì
\[C#-] la vi\[G#-]{ta mia}
\[A] come co\[B]mincia
una poe\[E]sia \[E D# | C#- B]
\endverse

\beginchorus
\[G#]Io \[D#/G]credo che las\[F-]sù \[D#]
\[C#] c'era un sor\[D#]riso anche per \[G#]me
\[C]la \[G/B]stessa luce \[A-]che \[G]
\[F] si accende \[G]quando nasce un \[C]re.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[E | B]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Una stella, una chitarra
primo amore biondo è mio
con l'orgoglio dei vent'anni
piansi ma vi dissi addio.
E me ne andai verso il destino
con l'entusiasmo di un bambino.
\endverse

\textnote{Rit.}

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[E G#-/D# | C#- A | B]
\endverse

\beginverse\chordson
\[E]Ma sono \[G#-/D#]qui,
\[C#-]se tu mi \[G#-]vuoi
\[A] amore \[B]dei vent'anni \[E]miei.
\endverse

\beginchorus
Io credo che lassù
qualcuno aveva scritto già
l'amore mio per te
e tutto quello che sarà.
\chordson
\[E]Io \[G#-]credo che las\[C#- | A E | A E]sù
\endchorus


\endsong
